EY OR KP audit？求解答

1) EY nonfs, KP nonfs 揀邊個

2) EY fs, KP fs 揀邊個

3) EY nonfs, KP fs 揀邊個

4) EY fs, KP nonfs 揀邊個

EY幾個月前先死過人 你想搵命博？

咁但係唔係話KP唔升職唔出bonus咩

你估入KP就會冇事咩
咪一鳩樣

回樓主3, 4 一定揀FS 唔使諗

啲人話KP fs開始摺， 唔怕？
係咪雖然摺但係都好過nonfs😂

EY
EY
EY
EY

BTW EY係黃竹坑
KP 係希慎。

?? Ey in central wor

Sorry EY 係開wave space 再搬去鰂魚涌。。
KP 先係租黃竹坑

咩係wave space

應該唔關audit
似advisory 先過去
利申，網上揾

黃竹坑 金鐘 鰂魚都有office 而audit主要用金鐘+黃竹坑 睇team

摺極都有global network撐住

唔會話做死一間
你入左fs 就可以去做返呢個field d 野